納指綜合穿13000 已經玩完了

ifc開始多人

今次回調 會穿10,000點

仲咬住 30天線

唔好啦

持有大量科技股點算

唔係穿左喇咩

減倉

及早止蝕

再落就係9月support位 11000

30天線係132
尋晚已穿

我估過2日又一枝巨大陽巨燭上返

60天線都穿埋啦

頭肩頂都出埋
巨大陽具就有

豬死了

識得講頭肩頂無理由唔識咩叫後抽

怒斬冬眠一排，斷尾求生

有機會走貨我都要止損走部分貨先
我起碼叫做得30%身家係股票 overall輸12%

我個富途同特斯拉啊

好彩星期一納指升返走撚哂D科技股

走淨1隻科技股
輸到hihi

估計開市前穿12500，聽日穿12000

我唔信邪！ 我屌你老母！！

跳樓囉
成班傻鳩

你就傻鳩

正正經經返工養女啦